人工vs title

大家覺得邊個重要d, 我知返工係為錢但title 都係代表公司對你嘅肯定。

如果 有份新工人工減（within10%)但title 升1級，你地會唔會要個offer?

唔會

最好人工愈高 title 愈低

做地盤人工仲高

有咩嘢開心得果狽飛狽少啲但人工多啲

title: ceo, salary: 10k
title: junior xxx/ senior xxx, salary: 50k
自己揀

exposure有無多左先
title升但做junior野仲要減人工, 下一間公司啲HR見到即刻掉入垃圾筒

要睇你未來離開公司嘅發展

想要title俾幾千蚊開間公司，你想要咩title都得啦

講漏左，我係細公司轉大公司

做一世就ok, 但轉工唔方便

轉工都係睇人工

緊係人工啦
Title呢啲只係喺同公司比較有意義
出面睇cv係睇jd同人工㗎咋

你點睇倫敦金mk都entitled 經理

建築，title 甩左個a 字

細公司轉大公司又好
title升咗又好
但人工都唔肯至少match返而家嗰份
點可以叫對你肯定呀?
可有可無就真

政治助理

100k / month

痴線梗係人工行頭
我都想搵份工係叫文書助理但係每個月200k

我想做高人工嘅薯仔

識野師兄

做過一間公司﹐TITLE 係 (Dept.) Director
但係做嘅嘢應該同Ger 差唔多

間公司仲有Senior Director, 心諗做乜鳩